發覺阿蛇都幾考順

行咇拎住支槍 買野唔洗錢